{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1074805?place[place_type]=GID&place[gid]=1074805&place[latitude]=33.5147738592&place[longitude]=126.6699128816&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 곱은달집펜션"
    },
    "text": "夜空の降り注ぐ星の光と多くの鳥のさえずりを鑑賞できるコッウンダルチプは自然の中でリラックスできる空間です。 入室時間は午後3時からで、退室時間は午前11時までです。 予約時には最大人数を超えたりペット同伴はできず、未成年者は必ず保護者と一緒にご利用ください。 客室利用の際には施設物に対する責任がありますので、ご注意ください。 客室内での喫煙と直火方式での調理は禁止されます。 退室の際にはペンション番人に連絡して点検を受けなければなりません。 各客室はIPTVと無線インターネットが利用でき、海水浴場と散策路が近くにあるので休暇を楽しむのに最適です。 咸徳海水浴場はペンションから5分の距離にあり、城山浦と牛島は25~30分の距離にあります。 また、月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道は10分距離にあるので観光を楽しむのにも良いです。 クムダルチプは2人、最大4人まで利用可能で、三日月チプは4人、最大8人まで利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "コッウンダルチプの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "コッウンダルチプの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に最大人数を超えたりペット同伴はできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることやペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者と一緒に利用する必要がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は必ず保護者と一緒にご利用ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式での調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "退室の際には誰に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "退室の際にはペンション番人に連絡して点検を受けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "各客室はIPTVと無線インターネットが利用できます。"
        },
        {
            "question": "コッウンダルチプ周辺には何がありますか？",
            "answer": "海水浴場や散策路が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "近くの海水浴場の名前は何ですか？",
            "answer": "咸徳海水浴場です。"
        },
        {
            "question": "コッウンダルチプから咸徳海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "咸徳海水浴場まではペンションから5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "コッウンダルチプ周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "城山浦や牛島、月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "コッウンダルチプから城山浦や牛島までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "城山浦や牛島までは25~30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "コッウンダルチプから月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "月亭海岸沿い、エコランド、サリョニ林道までは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "クムダルチプは何人まで利用できますか？",
            "answer": "クムダルチプは2人、最大4人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "三日月チプは何人まで利用できますか？",
            "answer": "三日月チプは4人、最大8人まで利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 522
    }
}